午。（共享飛賢）

呢間酒樓算抵

去酒樓食危蜆
要戴住口罩食

拉

富臨？

仲有d屎汁未奶乾淨

豐盛的一餐！
感恩！

感恩有貓

喵喵喵⋯